#JS-CSS-Compressor
=================

##A simple compressor for js and css with UglifyJS2 and Clean-Css

 - 现在的代码很乱... 很乱.. 很乱...
 - 考虑的情况很不全面.. 很不全面.. 很不全面...
 - 如果有谁不幸用了这个东西去压缩自个儿的文件.. 如果出现什么问题, 老夫只能说"呵呵"..

用前三思.. orz.

## Mark
 - 修改了wrench的递归复制目录的方法. 传递参数"ignoreFile", 若为"true", 则不复制目录里的文件(加这个参数的目的是为了省事儿... filter完全可以做到, 但是不会正则会比较囧 - 像我这样的)
 - 配合已有的参数(读源码吧.. 原出处介绍的不够详细), 过滤掉不需要复制的文件, 文件夹

## TODO
 - 结构仿佛很乱.. 试试重构重构
 - ~~copyDir的时候, 忽略指定文件夹~~
 - ~~测试移除.gitattrbutes里的text=auto;~~
